如果Lia肯幫你環吹+環屌 你仲反唔反佢？

如題

林鄭俾你屌完你就撐？

收聲啦傻鳩
lia咁有錢
告死你啊

請尊重女性

其實Lia真心唔差諗唔到理由拒絕佢

點解要反
一睇就知itzy 入面佢最好屌

可以考慮下

吊到反皮算唔算反..?

反都可以屌姐 娜璉同樣道理

咁唔爭在加埋大波驊3p
有得揸有得奶

鏡頭背後idol 同你我都係普通人
將心比心 人哋都有阿媽生
公眾人物就唔代表老馮要俾你詆毁

講事實姐 邊有詆毀

肯 lia很正 我舐她的西

層主幾有高見 我都J過幾次娜璉

唔反

On9

唔好咁話樓主 佢都值得尊重

一路屌一路反

唔了
唔好幫我含最多唔反

成個post得你一個好人

Lisa

尊重女性啦屌你老豆

唔帶套中出佢啦